打仗啦仆街啦

敍利亞

買定午餐肉

War

星期一 molamola

救市啦

重熊過

只有你可以救到星期一個市

神之馬雲

出句聲救天下蒼生

【香港時間1130】
敍利亞當局表示，聯軍向敍利亞發射約30枚導彈，1/3被擊落